美加關閉雙方邊境了

終於出手了
===================
•Canada and the United States are planning a mutual ban of non-essential travel between both countries to curb the spread of coronavirus
•Roughly 18 percent of all U.S exported goods go to Canada
•About 75 percent of Canadian exports arrive in the United States
•Canada's Prime Minister Justin Trudeau says he would allow travel into the country from Canadians, Americans and permanent residents
•Anyone coming into Canada would have to self-quarantine for 14 days
•Many Canadians oppose allowing any Americans into their country for fear of coronavirus infection
•Coronavirus symptoms: what are they and should you see a doctor?

To curb the spread of the coronavirus, the United States and Canada are working on a ban of non-essential travel to either country

Truckers and Canadians who live in the U.S. for the winter are expected to get exemptions from the ban

President Trump said the action was taken 'by mutual consent' and would not affect trade

source:

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰